{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044963",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho431917/hotel-aes-hom-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837005219&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382905&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=70550&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=216958644&selectedRatePlan=266247762&expediaPropertyId=6083268&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 앳 홈"
    },
    "text": "ホテルアットホーム\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路区鍾路31ギル40\\n\nホテルアットホームは東大門歴史文化公園と明洞通りが車で5分の距離に位置しています。 さらに光化門と景福宮も車で5分の距離にあり、観光にも便利です。 鍾路5街駅からは徒歩7分、乙支路4街駅からは10分の距離にあり、公共交通機関を利用するのにも便利です。 ホテルは計11階で構成されており、客室は計44室です。 チェックインは17:00から可能で、深夜0時までチェックインできます。 また、便利なチェックアウト システムを提供し、簡単に利用できます。 チェックアウト時間は11:00です。 旅行に関しては、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。 また、到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 ただし、ホテルは営業時間以降はチェックインできず、チェックアウト前に宿泊施設を直接掃除したり、清掃費を支払わなければならない場合もあります。 チェックインの際には付帯費用に備えて現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満18歳から可能で、満5歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。 ペットと一緒に宿泊することはできず、共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車スペースは施設内にはありません。 ギターには指定喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアットホームはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルアットホームは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路区鍾路31ギル40に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアットホームの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルアットホームの周辺には東大門歴史文化公園、明洞通り、光化門、景福宮などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルアットホームへのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "ホテルアットホームへのアクセス手段としては、鍾路5街駅から徒歩7分、乙支路4街駅から徒歩10分など、公共交通機関が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアットホームのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルアットホームのチェックインは17時から深夜0時まで可能です。チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の制限事項についてはどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の制限事項については、到着時にフロントデスクのスタッフが案内してくれますので、確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト前に宿泊施設を掃除する必要はありますか？",
            "answer": "ホテルは営業時間以降はチェックインできず、チェックアウト前に宿泊施設を直接掃除する必要があります。または、清掃費を支払うこともあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書には写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊について教えてください。",
            "answer": "満5歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルアットホームで利用できるWiFiについて教えてください。",
            "answer": "ホテルアットホームでは共用エリアと客室内で無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアットホームに駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ホテルアットホームには駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "ホテルアットホームで喫煙できる場所はありますか？",
            "answer": "ホテルアットホームには指定喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 615
    }
}